[I/A] 超級機器人大戰DD [32] 鳩HEA日常

前言：
此遊戲營運曾無理凍結大量玩家賬號
到時出現退錢及棄驚潮
此驚就執 有興趣的玩家請勿課金

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

真三一要點攞?

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記
日版巴打
1.燥底新丁 138325931 シオン・ザバ
2.チンポ 120954382 すず
3.強迫症 156260136 M
4.松岡茉優BB 373316501 マイルス
5.食蜜瓜先 635813533 Ray Lihk
6.米田共人 176069017 アムロ
7.雞巴忠實粉絲 395935139 JK
8.茂吉 348878457 茂吉
9. 禿髮樹機能 273703387 なまにく

港版巴打
1. zeta 171208454 zeta
2.李智恩 164812904 阿榮
3.死侍 270525800 社會主義鐵拳
4.星乜尻卡樂D 261818312 快d出dann
5.～敵退我追～ 174742386 廢雀爺 & 159823188 費爵爺
6.銀時 175838625 安妮亞
7.齒輪 162866713 HIM
8. ※葵※ 182976353 香港人‧葵‧報仇
9. 基爾禾 293104131 真三一 +5
10. 我愛aimyon 255540915 aimyon

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表

綾波麗打手 卡樂D推介
係呀男主依家可以硬到鋤地呀
但你敢唔敢講你呢部男主 用同樣配置 喺一年之後仲硬過彊屍呀
我見到呢隻驚戰力澎漲到痴線 下年d boss都可能有40000攻嘅可能性
但你抽到新卡 特性滿就頂到囉
抽唔到新卡 練度唔高咁點呀

我就係好撚憎跟住營運俾嘅路行 無限性buff高自己防禦
然後下一次冇石抽新卡 又唔夠力防 咁就仆直

係呀大家依家用得好爽 我部男主都有萬四防
但鎮四呢？鎮五呢？唔通又臨打嗰陣先屌曬鬼 然後又扮坐定粒六 等中四技五技六技之後 猛咁讚嗰啲用得半年/一年課仔嘅技？

我想玩減傷坦 係因為佢到依家仲保緊值 可以由鎮1打到Ex 30 而仲未有方法打壓佢住
各位課長 我明你哋手上有好多卡拆 好多卡玩
保值呢家嘢對你哋嚟講可唔重要
但我 作為睇咗red同drecom柒足一年又唔想益佢班仆街嘅無課仔 係深感明白每一次賭資源升卡嘅重要性
我都知減傷坦 只要俾官方改一改公式 就即刻收皮
但我玩咗咁耐 淨係見到0號一技+4防傷sup 係保值過所有閃坦技/sup 同好多舊嘅攻防技 起碼唔使不斷擔心白值跟唔上
呢個就係我寧願儲資源玩減傷嘅原因

唔肯開PO又衝埋去踩1001

我食飯前都有諗過開post

ssr卷真係專中垃圾

唔好教人投資回雞
想阿red俱樂部成員-1咩

回雞=有錢人玩具
窮人投資只會變蟹貨

咩係回雞，回特?

有個回字都係

女主同zegapain唔差

我都無升到女主上全改造
遲D試吓先

升機更係改變遊戲體驗既
回雞係改變唔到窮人體驗

女主要玩都會當命特debuff機玩仲勁

借呢度大佬隻翼霸

新手留名

lm

屌 用咗正樹打超3

黑心

想問交換駕駛員個D有咩用

刷下佢嗰期送嘅ssr咁
但唔好expect 太勁
不過已經夠你做
建議2彈100+5->3彈->1彈

ok thanks
同想問啲sr技之前巴打話留黎做肥料姐係點 我而家有同樣既就合晒佢升特性有無問題

肥料meaning：將sr升至65 然係餵俾ssr突破界限
一張sr=800exp

我覺得升特性冇乜問題 我都會用相同sr突自己順便升特性 前題係你個倉有好多位 有好多錢 同有好多ssr可以用嚟做主力 咁sr可以放必殺
至少你呢度浪費咗800*n突破界限exp

明白 原來可以拎黎突破ssr
因為抽野抽到成個倉都係野 又唔知邊啲係垃圾邊啲有用

新po黎明

第5張 就嚟食得

無左十幾lv珠既黑Wing真係仲有用咩?

攻防sub我完全唔夠

冇加美尤

lockon 防4

嘩屌，3次挑釁

大波莎也佳可以落台

可以俾鐵甲打鎮十尾王

阿強幾靚仔

尾王攻擊力唔需要擔心， 用係雙王好的

我冇乜nerf技

75場中

激勵x2

力天bye
可以回歸狗也不屌之列

俾阿寶用

巨靈神真係鎮10尾王天命之子 無熟練度咪開鐵壁擋超必

鐵甲限定pool

？？？

part10？

卡b隻0波專用 格硬挑撥d性癖王打佢10

係都俾甲兒

冇事 自食得咁解

大家誤會， 我講個支援pool 完全係比鐵甲用姐

晶片見

貨櫃都冇既你唔應該晶片著
同埋佢個debuff係稀有既維持3動

其實命特同攻命有乜分別

3動？

Btw 係你晶片 not me

就係阿寶同卡蓮 你揀邊個用

卡蓮

因為我齊ssr

等聽日出三一Noir生放送先再決定抽唔抽

想問隻game係咪關唔到bgm點都會有聲

係

未+5
打beam算好用
但依隻game十年唔見一隻beam弱

搭車想聽住歌玩 好辛苦呀二重聲

Helen話 dd你個bgm好煩 唔識off
明白嘅 Helen quit game囉 quit srwdd囉
你成日會聽到我嫁 by the way

我都係靠佢打雙王

仔同女
梗係卡蓮
揀阿寶正基佬

冇呀屌

btw想問第二彈100+5姐係點

突滿100lv 特性+5

明白 有排刷睇黎

CC派
選阿寶冇難度

Gay

雖然冇後繼機
但力天應該仲出到兩招
Trans-am同GN-Arms

等睇season2細佬直接引繼阿哥嘅能力

打晒75場應該夠料
不過應該會唔夠錢

75場高級？
錢好似而家有7百萬

放心
7百萬轉眼就用完
升滿好似起碼3千萬

4隻sup都幾勁，大獎應該係毛姐
1隻2激勵，另1個2脫力，真係天生一對

但離左婚

結婚同離婚左n次，要花槍啫

2彈唔洗 千萬ok

1彈真係地獄黎

超2 兩隻boas 咁高運動性
超力同真三一係咁射空氣

咁係你三一渣姐
我部三一開必有9X%命中喎
夠一刀秒啦 點會有射空氣嘅情況

隻超力未升好 2隻boss上左130氣 2技得70%到
岩岩隻三一開必有95% 都連miss 左幾次
好彩冇炒車 但趕唔切7rd 秒隻野
應該要換一換個組合
而家係超力 三一 主角 雪霸

超2超3又係巨靈神表演

開必中

都幾肯定巨靈神三卡沒咩機會代替到二卡
除非三卡係更好既防禦性能+保持100%雙屬break

人手過到 auto唔到

貨櫃.jpg

因為百三氣以上有25%miss可能

想問自動卷點先有

每日login

每日都會派？ 有無上限

無上限，但拎完168個鐘後就會消失

姐係要keep住用

發覺係咁打第2彈會係咁爆倉 然後又焗住我用錢突破 有無錢關打

正常

用世界開放key刷錢/打part4-3賣裝

好
同想問卡蓮有無話應該優先升邊招先 同邊招擺咩位有無影響

三技連斬優先
放主插槽
必殺放乜位會有影響

隻真三人食曬書+5
但冇beam始終差咁d

其實有無咩係優先刷左先

圖呢

要倉圖？

Yes

咁多野得佢地有用 慘

暫時夠用啦

幾時先再有特價石

最煩都係好多sr同r卡係到 打幾場又無位

升到特性既r卡就食曬去 sr就睇你做唔做肥料
谷左隻真三一先
我sr 垃圾桶keep五十個就算
應該都有d位用下

聖誕或者1.5週年

好 明白

地死都ok既

有咁多石點解唔加位

係喎 買晒佢先

d位要5個5個咁買

300格係狗
600格一樣係狗

用 an 記變返神仙

我都係400日

我隻女主170氣 2250迴
命特都打我唔中

170氣 仲要戰鬥次數暖機
搞咁多野先閃到人
新玩仲要冇活動珠

教新人玩防機
唔駛食回避書好過啦

冇計
回雞真是唔係新手/冇課玩得起

想問交易所換野個條活動條碼點先有

又要reload一次卡B潮文，減傷呀

好彩鎮4尾關有好多卒俾你追戰鬥次數渣

抽蛋
其實就係保底機制黎

哦明白 仲以為係打個啲活動任出

超2 auto過，重點要用正樹+蘿莉打藍Boss，翼霸+真三一就負責清場同主Boss

唔關事
我尾關出綠翼
女主出10-6
暫時打到ex 10 都好順
聽日試上 ex 11

疊TURN/戰鬥次數係每次入場RESET架

係咪每打1個ex都有多啲分，除左每星期嗰個之外

每過1次EX,每星期多400分

佢想問過關係咪都多D但你又答返佢每星期獎勵
過關s都係7000

多一粒咁大把既 珠換？仲要廢角？搞咩

?

唔係更新個換珠list 咩

珠碎LIST同鎮壓LIST同步

總算有更新，不過阿red應該都唔比3珠換

姐係邊隻

新pool洗唔洗抽

新個4隻支援抽得過
（個人意見）

唔洗

力天

抽1set中左lock on
最後個無料10連 全sr黎既喂

擺隻挑撥3比yuna

尋日咪話左好陰濕

真三一一技都無

我睇埋5點咩料先抽

嗰粒咪龍馬3珠

比佢呃左2 set

想抽多隻卡蓮 但驚中回特
新pool又幾吸引 那有石

鎭十open ball

不了 等埋月尾隻三一先決定抽咩

可以抽左先 500石1set幾抵

700阿 清

50 100 150 200 最尾0石10抽

唔夠sub黎講真係幾抵

卡蓮阿 清

我會等埋noir係乜料，唔吸引就再嚟4 round花枝蓮，真三一同嘎嘎嘎放2嘢激鬥然後斬、射、揼boss十幾萬嘅感覺好正

+1
抽左2set 有兩隻卡蓮
想抽多2隻番黎
但又好缺其他sup

卡蓮真係幾多隻都唔夠

又要曬下老婆

準備紀念卡樂D第三次炒車

開定卡樂D炒車賠率先：

第三次炒車－1：0.0000001
第四次炒車－1：0.000001
第五次炒車－1：0.00001
第六次炒車－1：0.0001
第七次炒車－1：0.001
第八次炒車－1：0.01
第九次炒車－1：0.1
第十次炒車－無得賠，event已完

卡d邁向第四次炒車

等睇唔夠力打大佬

巴閉 d 金主出哂來睇熱鬧, 計我話唔賭J係唔會成功

講個笑話
卡d打鎮壓

但我啲SUP唔係好爛咩

係好爛
但你主卡都未升完
唔好駛諗太遠著

抽卡蓮pool好似抵d
直接100lv 雖然中回特會喊

打擊王 卒

呢個sub pool 最大用處係避開 10 居奇9 都係伏既大pool

話哂都係 level4 , 有多餘石可考慮

抽到保底係幾多石一次

雙王 卒

500 石就完啦，如要保底換卡好似要抽3set

係5set ..

究竟D 哥爆鎮十 先定龍馬有5珠先呢

庫丘林你個傻西同我出嚟！
邊個話一定要巨靈神嫁dllm!

尊重D ok?

可能下星期就出

D哥爆左啦

我卡d唔會衰喺同一件事fourth !

散band

400日炒3次已經夠經典啦

渣架

Event開一個內爆到咪得
Btw巨靈神呢？

都係留石算

最後用甲兒同雙界破break?

你抽堆野都夠你有排升

甲兒ssr+雙界+主角普攻+三一sr
中間有次118氣唔記得扣 差啲翻船

巨靈神沒咩野 仲係好用過鐵甲
只係當初沒諗過你咁痴線
玩左成年 龍馬二珠原來得lv2
會俾人炒三獲最大主因肯定係依個

分析都唔洗用淨靠甲兒頂住

依家咪雙珠lv5

Btw炒第一獲係因為未摸過5王 用太多turn
兩獲係因為冇必剩
三獲係因為用錯陣 冇特殊break同break唔多夠快

所以今次咪吸取之前所有經驗

我卡d係唔會衰俾同一個event fourth!

其實我三一差兩成血
食咗下人哋嘅必
最後成功閃到招必 一招戰斧帶走

第一獲 打唔夠35000打拎B
第三獲 升完巴巴精神lv8唔夠火力秒尾王

有沒第二獲既high light?

其實呢
once twice之後係 (n) times

巨靈神就係可以防止依種賭運氣既事情發生
升定啦 實有機會再用到

對返京一嗰句 twice姐
佢嗰句冇加times 咁我咪唔加times

20改ed 有書先升
仲有 假如我早一turn用脫力 boss就唔會上到百四氣
咁就唔會追住三一放大技
一句講晒 戰術性錯誤

第二獲三一一下戰斧入場然後碌柒

once twice .....
first second third fourth
兩個概念來的

係咪今晚有原創31pv睇

now

我英文屎 將就下

我卡d唔會衰俾同一件事fourth (times).

有予link今日做到閪咁

好撚型

Noir龍

我睇咗乜撚嘢

3部noir合龍做noir龍

XOMEGA都好似無出到合體版？

好似交換咁有短篇故事
會唔會有少少可能係免費送

好似好撚勁但得一珠點夠做

無未來嘅機，送左佢大家都happy

1號2號3號係三部機黎

我知分開3部
我唔知3部合做Noir龍，所以先問X-Omega嗰陣有無出到Noir龍

劇情上沒合就走左

直接放倉thx
睇佢幾時會出合體技 中兩部機既ssr先出得

Complete Gacha，比位人入咩

超級機械人大戰龍馬
部野肯定唔會廢

得一珠，勁得去邊

如果1號技用送
合體既技用抽
咪直接有兩珠

返左去omega wiki個邊睇noir有咩機
真係得1-3號 沒合體

最新個pool仲係唔關機械人事既
夏美 摩亞 仲有東方不敗
全部人型黎

超級機械人(駕駛員)大戰

摩亞幾正

睇完PV有少少期待
等佢出資料

D哥 好野！
恭喜D哥！
可唔可以分享下尾王經歷

我炒左4次

今晚寫下

留名跟進

用呢個活動試合體function?

淨係講1號機參戰咋
BTW 呢次敵人除左invader之處，仲有機械獸

我連正樹crossover關都未開始打
日日刷活動

我今日先刷完老母修，準備刷正樹

通常啲game第1隻新系統都係呃石

連續升咗兩隻 75->100
食晒d sr 要開始食垃圾桶

條片應該就係R SR同SSR技

反真三一應該係無咗回血功能

無回血
但出新技吸血(鳩估)

唧係防特

即係有兩部三一noir？
一部新三一頭但有真三一翼

31noir 1,2,3號係分開3部機
3部機都可以變成31戰機再合體出31NoirG

1號主玩雙槍 條片好似冇

第一招就雙槍

佢全角色一千場

Not that
I mean gunkata

唔開po正撚樣

仲夠膽出回血?

啱啱揸緊車呀屌你

我信佢帝皇敢出
但noir真係答唔到
原創設定好多野都沒說明
今次仲係第一次合體

超級三一大戰

留石等黑三一, 帝王
定抽泳裝卡蓮好?

問咩啫
效果文都未出

入場上面講咗
全部機（三一除外）都要有9成血先好入場
三一必殺 ssr:sr:r =3:2:3
主角必殺 ssr:sr:ssr2 =2:0:1
鐵甲ssr:ssr:sr=2:2:4
雙界ssr:sr:r = 4:3:5 (全+5）

三一精神： 必中激鬥*2巧手
主角精神：忍耐怒濤激鬥
甲兒冇精神 雙界4下乏力

1234號位：主角三一甲兒雙界

首先主角三一甲兒上前殺敵
要做好呢個排位

———-尾王
—-主角甲兒三一

———-雙界

雙界企喺五格 甲兒要同王最近 大家都用ssr break(甲兒：火焰+主角普攻+三一sr 一下即刻break到
呢個時候 細卒clear 王應該喺120氣左右
王開必 如無意外甲兒食一下
雙界上前乏力 再去4格外開必
主角ssr+三一r+甲兒普攻

王break回復
雙界ssr+甲兒降攻ssr+主角r+三一ssr=break
呢個位左右要開始留意王嘅氣力
如果係116-120 就唔好慳 用第二格嘅乏力
呢個位我做錯左少少 搞到之後好老尷
分歧位我會用到嗰個位分開打

1. Perfect mode
三一主角雙界全力輸出
王一到30%血線同70%會上氣
但由於之前nerf咗 所以應該唔會超過130氣 所以所有人應該d必都打得中
之後佢降咗攻 招必應該會追甲兒打 Or唔好彩三一
然後佢滿壁 雙界送兩下乏力 再加其他人用特殊必打佢
Break完再每人車多兩下（連必） 收工

2. 三一要面對王第二下必殺
三一主角雙界全力輸出
王一到30%血線同70%會上氣
因為冇nerf 所以上氣完會到140氣（Fc ed) 外掛集中
呢個位 甲兒sr得4成命中
而王招必三一會食硬
呢個位你有兩個choice:
1.擋 2.閃(preferred)
如果你揀閃 又閃到 恭喜你 可以跟住1.條路行
如果你揀擋/閃唔中 唔緊要 （我揀擋）
你隻三一就唔好用必 人哋turn打你先反擊（前提你要夠血）
其餘三隻先乏力 再三隻+三一要break嗰陣就一齊break
冇事就三一向後等 等戰斧cd
呢個時候王嘅必向三一打 我嗰陣三一閃到 不過可以擋就擋 最後用戰斧+激鬥+必中收頭
↑ 我行嗰條路

第二下閃唔中就.....等回血自求多福啦
呢個位只要靠其餘三隻維持輸出就應該可以hold到30%血線 而必就雙界食
Errrrr 去到呢步我都唔知點

總結：男主一技剩0-1招
雙界用2+1+1/2招
甲兒1+1+2招
三一就all in 啦

Yup

無beam都唔將真31淨低啲技突滿
D哥其實你係咪苦行僧黎？

當我無講過，原來講緊尾關

R卡80+5
Sr 得+3 點玩
我等+5先突
Btw我好多r已經80+5咗
Sr好多都80+5咗
但佢一直唔出更多sr俾我 我突唔上90

為左慳嗰1600經係度玩鳩自已

0課重想點

sr垃圾桶開3倍打鎮一車車啦，關課唔課咩事

3倍要俾書籤

那來3倍書

最近個每日虹箱都大把垃圾桶啦

Doubled
每日用緊一個

最後一張第一彈ssr 點拎？
打左75場仲未有

第1彈要180場

Wtf

算啦，隻野升滿都係垃圾，攞1隻黎擺咪算

用黎谷防坦算有d用咁啦

用咗兩件喺主角身上

黑百合係咩定位 好鍾意黑百合

倉管

坦
等buff啦，一，二技都唔太勁
剛被人開發出黎個陣
出左隻優奈被人屈機

一技效果破格 不過用錯地方 搞到喺黑百合身上=斷一臂
二技效果比雪覇一技廢
結論：一技=垃圾 二技被比下去 雪霸完勝

黑白合贏雪霸嘅地方只係多雪霸一粒珠

等出聖誕琉璃/由利加

歐洲長頸鹿

一諗到今晚有直播又有野送就

咩驚直播

乜有直播咩

記錯野 not dd

你玩緊幾多隻game

我尾關都唔會出女主
10-6 一出女主已經170氣
今朝打ex11都easy

Ex11

卡樂D團長遲早會成為EX30之王

主要仲有玩fgo同gbf
其他養生多 dd都算歸類為養生

用零波+3隻4手磨

boss追打最低防 普攻8格

卡樂D團長講過
磨哂99招必殺咪得
你追打都沒用 都沒必殺

必殺命中後 兩回合行動不能debuff
有冇得解

OG應該沒咩王可以做到行動不能
所以安全

可以加新能力俾王

即係fgo有直播啦
gbf有排都未到fes

兩邊都唔係
我發現手頭上沒隻game有直播

其實gbf應該歸為半養生類
肝兩，三個月，養生一年

未farm完新武

睇黎要等下次鎮壓先會再有新珠換
而家唯有換龍馬舊珠升下戰力先

根本沒理由唔換
火力上二珠完勝三珠

加血好緊要

當你可以降攻降到人變殘廢
血量就變左唔重要

哪有書 哪有技llm

Let me trade!!!!

仲要farm咩

之前方陣又出新武渾身

得暗同火要刷啫
水，光，土可以唔洗刷啦
風就一般般

不過我都係每日FA 自己solo
暗 算數啦 我直接上神石算
隻野根本唔想人FA solo

而家1 2珠去到lv10, 要3個月先升到1lv

暗其實刷兩把好用
可以古戰90奧義炸死

想問啲垃圾桶用黎做咩 強化到max做肥料？

六龍又未打完
俾風個同暗個隻當我狗咁撚

突破用

就咁食黎用？唔洗好似啲sr咁強化？

要 係一個地獄嚟
但唔好賣

我見食滿加得400 平時啲sr加800 係正常？

係
料到用時方恨少

明白
我有80幾張改造關卷 係咪用鬼晒佢升左4部主力先

打到改造10未？

六龍我淨暗未有
風土光都齊

未呀 打到10先用？

其實可以唔洗用，長玩落去d料多到用唔哂
如果你想急追就用

因為有80張係到 想用下咋

唔係架 而家打到ex10
捉隻聖戰士落海隻揪 佢上左氣都入肉 多d血就可以繼續磨唔洗開必殺
不過而家刷緊活動關 可能之後隻三一黑係第5珠呢

用囉
佢定期都會送改造卷
但改9先跌料4

托度廢到嘔
優奈，卡蓮各一下破break
卡蓮用埋一念1r死

你唔講都唔記得我自己有卡蓮
用都未用過

收島風
黑三一活動有龍馬珠送

一成不變既套路， 我奶

又9UP

個活動叫getter
咁今次當然唔止要你抽兩張
抽哂三張SSR先可以20lv粒珠 三合一阿嘛
淨係抽到同突到100都未夠
阿red考慮到要表現getter射線力量無限可能既特性
仲需要玩家升哂三張SSR上特性5先 先夠珠碎升lv20

我預佢真係會送龍馬一二珠
反正已經過時

不如直接開個價來，有三一我可以

其實係咪得我唔想要三一
想要志雷馬，gunbuster , RahXephon

有排
然後RahXephon冇希望

RahXephon點解冇希望
唔熟依方面

另一邉Omega狗屎垃圾都參戰到
但翼神傳說到依家都未入到去
Mx入面同佢好fd既雷登又係 到依家都冇

兩部作品應該係有d問題所以冇再參戰過

好撚中意翼神世音
仲記得當年玩完mx一次過煲番eva，翼神世音，志雷馬
短時期都唔想睇d灰野

我本身麻麻翼神
但Mx 首bgm真係神改到我走左去睇

翼神係設定係幾過隱
故事其實就一般般
機戰bgm幫好多動畫加分
招牌beyond the time每次聽到都起雞皮

srw x首blazing
有好聽既改版先feel到有人有用心製作

不過d戰鬥畫面八成都係shit

用心製作
差唔多十年冇玩過用心製作既機戰
對上隻覺得正已經2og，ogmd就劇情太悶
版權作除左bgm，作畫同故事都可以話係垃圾
尤其x差d連機都唔想爆

渣古3改依d好撚型阿
但得兩招

而家係希望老任能夠將J、UX同BX移植落switch已經好滿足啦，志雷馬同飛影BGM真係百聽不厭

x個馬士文好撚鳩唔搭八

將 3DS d動畫HD化 仲好過PS4堆大型垃圾

馬士文原作死得好尻
機戰俾戲份佢算好事黎

冇拿拿打打下自爆
我接受到t個正常馬士文
x個個當花係女神，做乜鳩

其實唔難，好多數碼電影都靠AI做到高清化

夠膽講句ux搞搞個難度
機戰個招牌靚番好多

ZZ前半既馬士文本來就係應該尻
我覺得玩下野算合理

ZZ後半都係因為臨時要改劇本為馬反做準備
先會搞到所有敵人幾乎全滅

我本來覺得SD三國既存在好撚on9
但玩過UX之後改觀哂
好like裡面隻曹操

UX仲有好多正野真係夠我數到今晚十二點

其實邊樣先真
有睇過訪問
富野話z死太多人，所以zz前半先咁輕鬆，後半就跟計劃行

ux個宇宙觀係好正
唔玩平行世界，玩時空穿越

本來馬沙會係ZZ登場
所以OP1先會有馬沙係畫面入面
但OP2又拎走左馬沙

當年大家岩岩睇完Z都知古華波羅最後下落不明
放佢係ZZ OP擺明係暗示佢未死 仲想佢係ZZ登場
所以後半劇本肯定係為馬反大改過

唔怪得後風格差咁遠
前期人都無死過，我仲諗緊富野係咪食錯藥
後面一車車死人

翼神根本一套借咗eva概念整同雷登差唔多嘅機械人嘅愛情番，可惜同期比seed d 頂死咗，如果唔人氣唔止咁少。MX打後冇再見過佢，唔知有生之年仲會唔會喺機戰見到佢

兩睇，齋故事同舊面孔仲有老玩家情懷T做得幾好，DLC關卡都有啲誠意，UC組可以見到哈曼馬沙阿寶嘉美尤同捷度已經好完滿，V有天使與龍，大和號同魔神zero高水準動畫仲有魔神皇帝G，其餘差過屎。T嘅G高同GGG真係難為fans恨咗咁耐忍受啲連GBA時代都比唔上嘅動畫，難怪fans下下拎UX同W嚟比，AI社動畫同劇情真係做好太多。對上一隻好玩嘅版權機戰已經係z2(劇本同參戰作品同動畫設計嚟講)。

承認v，t某d線係唔錯
但整體都係中下
z2劇本算ok，但係關關敵增援次元獸好無癮

Z2破界同再世兩篇嘅原創敵人都好有存在感，而且要拎熟練度唔易，地圖咁闊成日要某回數內map clear次元獸又有barrier勁煩，但版權故事融合得相當好，只係W太神好難超越。

T個劇情其實幾貼近現代生活，黃昏時代個背景幾好但最多只係外傳level。OGMD唔係唔正，只係劇情去哂打遊擊戰清邪靈，SC同J兩個原創劇情又唔夠份量，最多得外傳水準。但搵OGG比就仲慘，4個原創劇情都pack得好過OGMD。而家唯有係望佢出OG3收埋alpha3條線，水準唔低過2OG就心滿意足。

z2破界王就係太有存在感
關關打次元獸打到有d厭
md我當佢序章，當輔路sc2，基利亞姆部艦同great battle
3og起碼有@3,w,k,sc2同有可能會再出個終極boss
t我爆左一次就冇心機玩
佢條主線冇v咁好，dlc買左反黎都冇玩過

OG最大問題係角色太多
仲有堆根本boss class角色係俾玩家用緊
古鐵巨人 野伯勞個堆垃圾都唔知用咩借口叫人繼續用

野伯勞係邊部
古巨，白騎，隼，百舌依幾部真係唔多想用
其實我幾中意z3人小隊
如果可以用番就好啦
仲要黎緊有dgg4，r回歸，k三部主角機，天羽羽斬
仲要唔有幾多部魔裝勢上地面
20隊完全唔夠用

野伯勞=百舌另一個名

K就算啦你唔講我都醒唔起個原創敵人，落得K又差在放埋L
T嗰種社畜心態都真係好難玩落去，明人同百合香嗰段VIP劇情算係我最like嘅一段，冇佢真係有啲難捱
反而魔裝機神條線2OG完哂，3OG打完靈帝應龍加一個巨人族boss就不多了，卡博雷差唔多係時候出場

V劇情燃好多，係原創敵人好on9全部人造人。V可以玩戰艦無雙，大和號單機攻擊力高，有埋波動砲直程無敵，又有護罩；撫子號有兩招大範圍map又係離譜，比個hit and run已經屈哂機

thank you but

巨靈神有用 沒問題

係樣衰的，配埋大介條女終於用得著

屎忽痕抽左500石 有無伏到

冇伏
麻麻
冇伏

其實啲sup都幾抵屌 一抽返黎就100lv

唔係sup好抵屌
係凡pick up都好抵屌
只要張pick up唔屎

係咪應該儲石等有三一既pick up

你依家有冇三一斧？

有呀 不過得招31斧 同一招sr一招r

咁等三一beam復刻咪抽下
戰斧用素材升特性

好 隻game有無月卡之類

唔知 我唔課 都唔會課
印象中冇 不過你可以問下連登巨佬 銀時

無 都係問下 死都唔課

背叛玩家嘛
咁我咪無課到等佢執柒

做過啲咩 亂ban人？

啲書籤係咪用係依到？

而家做晒野正樹都係爭25珠碎，要等9月尾活動？

15*

土豪

Nu有一二技突邊隻先

2先，無3技嗰陣拎去做特殊breaker

錯 係最好唔升
有3技同冇3技既nu天堂地獄既分別
個breaker量又低 50%最低值黎
増傷又限定用番2卡自己必殺

現階卡黎計 廢到一個極點

收島風
Beam復刻
同志們請準備好石

收到風
準備出gunbuster
超力，泰坦，主角會被淘汰

收到風
邊有咁多風

OK今次我會抽，唔再俾人笑

收到風，牙red知道減傷bug，準備ban

尋晚又打到油
我真三一一技換返黎而家終於+5

放心啦,就算抽返都係會繼續笑

啲關刷唔到好勁 刷住高級75次先得唔得

你講咩關?
活動關刷次數嘅話我會刷初級
貪佢快

活動關咋都係 打唔到超級
交換關係咪打到幾難就打幾難？

我都係刷初級

你ADD哂哩度D巴打
活動超級巴打單機都夠打

好 add下list個啲先

發現好多巴打都爆晒add唔到了

有無巴打清下人比我抱大腿

日定港
港就幫唔到你

港

有無日服大佬掛蘿莉

有無Add我
我垃圾嚟

爆左add唔到

清咗幾個位
你試吓

多謝巴打 又可以打場超級

想問下一日係咪用得一次

同上

唔係
朝早7點-8點期間
朝早11點
夜晚10點40
夜晚11點
呢幾個時間FD LIST都會復活
然後仲會間唔中突然復活

好 唔該晒巴打

等陣轉

咩名

椎名林檎
不過我加到你

依家應該突咩機

毛姐飛彈同倉藍

點刷到咁多張第二彈既魯魯修

佢都未+5

係咪解晒啲成就 就可以拎齊+5
btw港版仲有無大佬可以比我抱大腿

你做乜升咁多張黑wing
Btw exia我會拆

每日都期待既 5點鐘

料呢

前2日=預告的預告
前1日=預告

28日再先開驚啦

又要等

比無技機用嚟撐下3圍

唔比佢插個part10入去牙？

賭佢冇 邊有咁快

31Noir條片講左敵人係invader同機械獸

屌你老母泳裝學姐

呢 啲時候最容易 亂洗石

btw 三一活動當 replace 就完既翼霸？

話左noir今次係短篇故事
應該食左part 10個位

溝埋做瀨尿牛丸啦
打晒4,5話短篇，Noir1嘅必殺一set SSR係雙機槍
打晒就開埋平日嘅雙周
pool就NoirG SSR BEAM再搭多2張SSR

唔好停手，繼續抽
無卡蓮點可以收手

牌疊仔

唔撚係我

繼續求台服大腿

116747167
唔嫌棄可以加我 玩左2個月唔夠

我玩左幾日 咩好友都要

239592131
一齊玩

加左 id 椎名林檎

星期五六 2日都出油，咁就6粒

終於刷好第2彈 之後係咪刷第3彈

日日啪3倍
油又冇粒
書又冇本

2000 barcode 換一本書共實抵唔抵
夠升半個人

一定唔換，每個月用900條換2本就好收手

升夠人，又無掟駛可以換

晶片加攻 加固定數值定百分比 比真31先抵屌

想問第一彈係咪唔刷都得

可以刷埋,唔洗上100但要升到+5
可以當半張防SUP咁用

應該+5唔到了 唔知點解邀唔到好友打

打晒黑wing同正樹未
鐵甲無咩用

打左黑wing未打正樹

咁打左正樹先啦

仲有冇巴打會 留 活動送果d 推進瞄準 器ssr?

全部當5000突經驗值

推進留
𣈴準不了

反而想知個d活動之證有冇人留

歡迎日服朋友互加好友

活動之證要等復刻第三次先 +5 仲耐，有愛除外

ex7要放棄卡蓮
鎮10上卡蓮破break太慢

就快當經食晒佢

我頭先用黎打托度 一關即棄

D證有記念價值 唔捨得食

@齒輪
鎮10 round3點拉boss落海 我拉唔到 直接輸9左

我嘅打法
一個號 0改S機 二號位真31
S機向左行引開隻開隻boss第一hit
真31不斷向上行，去右上個角落頭
之後留啱一部卒就可以卡佢係海

屌你唔講最後果句
又要重打

但真31都會下海B打C

正右上角係海岸，陸地黎

屌
希望今日可以打到鎮10

陸打海輕鬆 海打海就麻煩d

掛超3兩日發現隻boss係有bug嘅，試過幾次break咗後大波蓮100%命中boss防禦都自動閃到，要反牙red了

Boss夠130氣有機率必定回避

又盲反red仔

雖然我係反red大將軍
但今次真係幫唔落

屌那聲

真 自己又唔睇清楚

自己跳落海先
等佢黎到企返岸邊
岸邊有加乘
同埋我會企左上角個海
因為大d易拉

唔撚係泳裝pool都要保底下嘛

三一活動就快開既應景圖

我地合埋眼都可以合體

刷完第3彈仲可以刷咩

First time?

一彈

yes

我都中過伏

課多d就可以係陸地單挑

我冇課都可以三一陸地隻抽

純普攻抽贏

我再戰下海

同想問係咪優先升左正樹 拎啲成就先 我見好多野拎

我夠係

升囉

0必殺過rd1同3

Rd 1同2定點

3 拉左落海屌打

仲快我十幾turn

只有零號機可以超越零號機

我唔做人啦jojo!

死吧！花京院！

其實依家出過氣力突破界限個件ssr未(・o・)

胎死腹中
不過有你都唔會用啦依家
有左兩個必殺格仲用咩鬼野零件

插sub+10氣果個

我記錯要main
不過佢都唔敢出啦
+5=30氣力上限

好似+5係15

前面冇交過技
boss直接輪死

雙王冇交技？

之前唔係話每多10氣加3%能力

交左1下三一斧 斬死左隻打擊boss
之後退場 用黑波同gay拉必殺 男豬同三一普攻
我主力機係男豬 三一同膠文

0課新手
睇你地d戰敗經驗 第二次過

2100 1300

大佬銀is the best

29號維修

晶片重抽星，EX格開放

風魔BUFF完都係屎

晶片抽星嘅item暫時只會放係迎擊戰
新抽完係升星就會升星
新抽完係降星就會keep住原本個星數

繼承能力得20%成功率，可以用其他晶片加成功率
一張加5%，如果同有同種效果嘅晶片，增加率會由5%升至20%

果然都係坑到痴線

啱你
機率高過fgo抽卡

準備退坑保平安

手頭有3張黑波
係咪都係一main2sup咁擺

屌 仲未放棄迎擊戰

有出過？

佢八月話9月出

預佢9月30開啦

30號同你講延期補石

咁都唔改切腹大劍射程, 係咪諗住革命機3技加兩格射程比佢?

迎撃戰等睇銀時巴衝港台第一

迎擊戰又係拎完奬品就關機活動

我成100張垃圾 穩

重課大狗

起始20%
每一張垃圾5%

有16格

20%+(5*16)%=100%
佛心遊戲

招刀仔連斬係R
即係手槍係普攻啦

R技都拎黎出post

以前buff過舊技嘅機，係咪buff完無耐就會出新ssr？

星期一sr同預告開pool
星期二就ssr同pool detail

都唔係 zeta buff完又俾人放置

無新技升

阿寶條女先加得3%攻
真係冇乜用

Better than nothing

同埋諗諗下要救唔難
整張命特必 會依瞄準值增加攻擊力

黑百合1技

個招出太早 生錯時代
除左招防轉攻之外
成招野如同虛設

張野仲要只計白值，sup入場後嘅提升值全部唔計

如果係近期出既仲點會出咁廢
btw 等聽日1點預告pool有咩

31

一陣pick up黑三一
冇真三一就好笑

咁可以繼續笑多排某幾位

我立即屌曬你地lomo

二卡唔勁 有一卡就夠

我mark低哂名依家仲未有卡個堆

當時有邊個話真三一無2技都得，所以唔抽

我

Any problem?

如果nior 同真三一係換乘
咁大家仲抽唔抽

你唔抽大將軍 第一個上前線 我偶像

唔會換乘 條片都講到明兩條友
同埋部noir係omega一早講明左來自平行世界

你期待下復刻成個pool都係三一俾你抽珠同補beam好過

冇咁多素材升佢
個陣抽佢就要倒三千石
呢招唯一睇頭係佢嘅200%up威力
所以我坐等更高威力技

斧+黑beam+黑打擊=99%

打break左嘅機13%增傷都無睇頭，你係得嘅

首先要break咗
繼續坐等

你個時未識%增傷勁

好似之前講support咁
%增傷對break有奇效 所以beam會搞到個傷害打break會變左大爆炸

+0=10%增傷

不過我都係繼續坐等
等過聖誕先
過完聖誕抽乜都得

如果好似巴巴三技咁 咁我會更加想抽

拆左 1、2技各一

睇錯
真三一冇拆過

個次唔係一抽返黎一定lv100咩？

+5戰斧同+5 beam，無論break唔break，beam都係大力好多

巴巴三技最近抽到，滿+5我會再比較下

真31嘅技會唔+5，你都攞黎講

殊，唔好踢爆

係
前提係你要抽中
嗰陣我啱啱抽中斧 又升埋
加上我覺得自己黑 所以冇抽

巴巴三技放必 +0
已經加12.5%傷

你估個個好似你咁rich咩

特性呀屌

咁+5呢？

然後miss

巴巴輸出係冇問題
問題係每打一下都要換血
仲要鎮壓dboss咁多二回行動，好易被人打爆
命中呢d就...

你計少左幾樣野
就係巴巴其他SSR技放必殺卡位太弱
真三一係可以做到一卡二卡都有互相補助既效果
170氣 次數攻擊上升 再加上break增傷
+3槌要3CD +2beam只要2CD
+5特性槌係205%威力 beam係219%
巴巴只有自己行動有效果 反擊就變白紙
最後就係beam珠lv2 已經直接+5%攻+278白值攻
無恥到極點

你可能會話打bk先有效 巴巴就咁打都有效果
但你要諗下 巴巴幾軟皮又唔會回血
你有幾何真係會拎佢去打未bk既boss

下次唔好再犯錯 要相信getter

I mean如果套呢個效落beam我就想抽

有冇人有周回10A攻略

巴巴傷害其實係幾可觀
但問題係二技鎖死左擺main，一技効果太弱
同埋下下同人換血，打鎮壓好易被人二回打爆

真三一硬過巴巴太多，真三一打未break既boss至少唔會重傷
巴巴打落去有機miss同至少冇三分一到一半血
普攻都咁唔好講食必

聽日係咪會出予告

你有對策一次打晒雙王未先
做唔到0撤就周回10B好過

聽日講個pool有咩，再播SR技片
後日就講每張新ssr能力同新技播片

冇呀
咁我9A算

唔知會唔會搞合体
感覺好似好勁

如果有快刷倍drop
打10B好d

are you serious?
個pt嘅分佈同上次一樣

三一 4珠 攻命底 回血 真係屈太多
巴巴贏在 捨身加魂

NoirG應該就係張SSR
SR就雙機槍

我只係想輕鬆耗bp 又高分又快又唔會浪費bp回血
9A對我而言應該easy

隻boss未break就無佢嘅事
就算break左，同隻boss對拳就預2turn爆機
玻璃大炮到一個點

如果佢夠膽直接出兩部機
一部送一部抽
我會大讚阿red

巴巴苦主，10,10,10 8lv精神
唔好講對拳
上次暗腦一個二回爆左
人都未打到
我覺得應該整番個減傷罩比巴巴
依家完全體會唔到部機個設定

機不嬲都送
你可以讚定阿red

咁佢仲有第5 狼 狼王3部後繼機
到尾一定會屈到仆街，只係唔知到時DD執左未

我指未合體SSR用送
合體SSR用抽

營收
依家dd過到omega未

一早過哂
omega應該就快死

可憐我嘅嘎嘎嘎，特攻最廢，雙界都好用過佢

GGG又係唔洗驚
都有2次換機機會

保羅霍特同mic都未出唔係咁就換機啊

ggg我覺得幾好用
打撃break又有傷害
金槌完勇氣不屈二技
其實唔差

如果只係入一區
係好用
客家想入幾區真係沒佢份

唔明

想好似真三一咁入幾個area真係沒佢份
計佢持久力 同一隻boss肉博到對方死先就係佢極限

當然唔會怪佢廢 本來攻特係同一隻boss攬炒用
只係真三一天花太高

希望會送下豬啦

+3油碎

為左慳2粒bp同一個3倍
咁就無左6粒

周回姐 慢慢嚟啦

屌你

打完個3倍先抽

中優奈

又係雪霸

黎緊應該會加迴減敵機仲中

我都係 諗緊食唔食油 有優奈可以試下打 ex

優奈今次鎮壓無咩機會用到

我得萬能俠一部降氣機

大力既有破防
細力既又會回血叫你趕火車

得早乙女嗰場用到

招freedom中到+4

攻特>攻防>攻回>攻命
我估淨低幾部巴巴係咁

早乙女同托度個場都好用

托度嗰場照舊真31拉落海單騎

啱啱俾雙王debuff到傻
係咪搵GGG揼爆隻打擊王先好D?

係必須

攻特支援唔夠

我係求其放sub 卡 75 都有，冇三技加命中既話 break 完可以企埋邊 其他快快手ko , 仲未做到2bp 清哂雙王

用黎坦住下面3隻卒咋
Nu打3隻連擊殺夠升差唔多30氣

唔該
砌下先

唔知幾時會出紅蓮八極式,一定課爆

鉄也本身攻防最勁
點知超力三技，主角送珠
變左塾底

好微妙

我覺得唔錯
卡蓮聖戰士尅星
流木野我覺得好有潛力，精神唔錯
巨靈神齊技sup

超力3技翼霸2技

nu gundam係咪破break二技於main?

DLLM，出寶少1技

仲有12分鐘預告的預告

嘩屌 張死人惠

放張優奈支援係度
可能暗部黑三一係平衡型

剩係想要VVV1點解要痴落三一到

超力三技係咪之前已經出過？

所以係藍箱

有無圖

真係VVV1

你點估的

我尋日咪問 buff完舊係咪會出新

個pool淨低第4張係邊隻惠？

防

可能抽得過，大機會得張惠係伏

紅箱又少左野

唔知黎緊會有幾多部Dark機

重點係一珠機
唔開放換真係幾難會勁

遲啲應該會出埋noir2 noir3
再出NoirD同NoirP

p同d咩黎
dragon?

應該之後都會再出
不過穢一張就限，應該張張都會限

抽4張未 5lv

2號 獅虎，記錯名，應該係NoirL(Liger)
3號 波塞冬

睇嚟有排都唔出返beam
btw快D出技能
唔知技能再型都無用

你抽埋我嗰份
BTW今次3張SSR技都叫想要，仆街了

唔想要VVV I

VVV1應該會係加射程+1
應該抽得過

25%出惠

出sup個下真係會想反red
上次翼霸幾r final step都出張脫力比我 仲要1lv
今次張sup對自己無用 vvv又無練 又唔係真三一
可以miss了

睇完d內容 然後睇番username
我就放心了

你起碼都抽2round

VVV唔怕既 至少新卡一出就100lv
脫力都有d用
但惠真係on9諗出黎既產物

龍馬 五珠？

點解，唔記得咗惠(優奈)有咩用

另一個人嚟

平type加防囉

斬手指唔抽了 張魔法卡就黎爆

抽晒身上啲卷同唯一一張SSR卷
翼霸1卡同優奈

咁都未去到垃圾嘅
係佢而家出D必，做sub卡好過main咁解

無優奈做sup就用呢張囉

精神好似係熱血 都唔差既

支援畫面環保西
防卡俾熱血九唔搭八

藍200%都出精神書,多謝阿red

再加珠可以好似東方不敗咁徒手打MS

4張都要 可以抽下

咁其實可以比白河愁用既

原來尋晚已經係最後一張周年10連卷

我覺得VVV會比惠sup仲差

白河自己有哂熱血魂怒濤

我就話會+射程, 斬鐳BREAK+

留名睇團長燈到VVV變新一代神卡

唔信 實大buff
射程+1 加break

射程+1格
比悲劇更悲劇嘅玻璃大炮

普攻2→ 3

張SSR 9成9又+1射程

當年 切腹大劍又係吹到黑馬來，最後都係用對波來排名

柒唔切

到宜家都係單卡最高傷嘅浪漫武器

+1射 加氣力上限 buff爆 大劍 希望

Sor 記錯左 我冇乜用佢
但不改佢玻璃嘅事實

念力發功
射程+1格/減傷35%——-（1）
命中提升9%，攻擊力隨戰鬥次數提升5.6%，
最大28%———（2）
氣力上限提升30，范得加必殺威力提升20%——（3）
氣力120以上時，每到我方回合，回復6000生命值（4）
斬擊，鐳射break量提升100%——-（5）
又然

敵人反擊唔到自然問題少

咁咪難儲氣

果然係D 哥， 點都要插個減傷

減傷之鬼

我抄GGG三技

又唔駛下下追求滿氣
又唔係真三一

但你vvv d技唔係愈高氣愈強咩

印象中好少 插張三技落pool 去抽， 係咪意味兩張新卡驚喜不大

招切腹刀就由尻佢啦 見一次拆一次
假如三卡勁 要我裝卡應該會係三二R

冇2技

入倉算啦

咁3技點buff都好柒架喎
冇12技做必

其實淨係想要加防
平衡sup加攻防多多都唔夠

佢用+5 M9打5格啦
唔駛防

屌你
我冇m9
同埋好怕下個版本又黎npc識防

六武眾表示不認同

一卡上天堂係存在既

加防衝入去先玩得盡招MAP

其實好想知佢堆鎮壓機會唔會再出SSR

MAP砲防唔到 唔駛怕

仲記得個陣講真三一beam唔洗抽 珠5%攻無用 d石留一周年

當我三一pool都唔抽
咁冇嘢已經值得我抽

希望有好鍾意古鐵

古鐵OG都死左啦
仲可以期待d咩 已變廢鐵

招散彈同切之禮

然後就上黎表演3次過唔到鎮10

又擠張sr 出來

拖時間

唔算拖 佢沒改過公佈順序
頂多係遲一粒鐘公佈

隆重其事既活動，斬件出 r sr 同ssr, 聽日就知咩料

平時連r同sr唔貼
今日預預告
聽日預告
後日就開活動

平時得開POOL前1日出SSR片
宜家開POOL前3日出R片,前2日出SR片
係做多左野而唔係拖時間

聽日維修，希望Delay

今次冇getter beam

好遲咩 依家過到咪得

可以繼續笑

笑到2046

個陣未玩

唔緊要，我話你知
有人話佢好愛真三一，之後留石一週年
最後成日就叫春

你？

係 係我

收皮啦

黎緊活動VVV係咪有加乘？
張一卡比我拆左 點算

得三技有

準備維修

追求保值就可以笑到2046

刷唔到活動關幾個鐘
反red了

黎緊NOIR活動應該都會有幾個鐘維修, 要開迎擊戰

明明就係我

維護完就清到晶片 係興奮

灰字重複技能個d晶片係咪無得救
見佢好似剩係講ex位

你可以抽有用既技出黎做EX技

佢段文字根本冇預過自己咁on9 set到有灰字
要實測先知
1. 同技能 食灰字同技會唔會變加40%
2.晶本身有灰字技想繼ex又會唔會有效果?

目前有依兩個疑問 我估兩邊都冇效果
係特性0食特性3會變1既世界 當然其他野都會係0變化

相同效果只會取最高值,所以低數值技會變灰
呢啲晶片基本可以報廢
而家可以將有用既技(高星技)抽出黎,放入第二張晶片做EX技

都唔知點解會咁ON9

搵到張靚技既晶片
再擺120氣加攻同防落ex技比真三一

其實灰技咁低星你都唔會抽出黎,好似下面張圖咁,你只會抽最高星個條

我只有一個疑問係基本能力有既技能"可唔可以同EX能力一齊疊加"定係會"令EX技變灰"

我地講緊用有灰既晶
可唔可以食少啲黎達到100%繼承咋

睇原文只要係相同技能都會+20%,應該灰字都會+20%,total +40%
我既睇法係咁

個更新仲未上架

阿red又送石

睇上面紅色個段highlight

正，希望賠多D

收到風
每人送一張三一beam連珠

Ios有更新了

Delay到1430

可唔可以要減傷sup

No 唔可以免費俾減傷之鬼得益

一直都話1430

原來係我柒咗，我以為係1400

咁就冇左張三一beam

入得

彿心，準時都100石

SSR肥又延長

灰字晶由垃圾上繼承神枱

直接變40%

未落祭品都40

個ui可唔可以唔好咁弱智

點㩒

Ex都係會變灰字
所以搵張靚既main三技再繼兩招ex最重要

哩度冇得禁
你都係要係右邊繼承/再抽選入面再揀

咪好囉，完全唔夠肥嚟清SR垃圾桶

我要升都唔用佢 日日都冇打

得依招繼ex見得人

俾埋真三一?

最底好易 量多必勝
最難係main卡特有技再配到兩招岩用

優奈無雙

叫開司幫手都唔掂

我唔太明個再抽選玩法係咪用其他晶片再抽 睇唔明

假設你招野10
你抽多過10=升
你抽低過或等於10=沒變化

2招都有用 但灰字

點先有果舊消耗item?

40%繼承 左佢算啦

迎擊戰

當然係叫你40%+5*12塊垃圾晶
唔好就咁祼食

繼承個陣張野會變40%起頭 無蝕

隔離巨靈神整到隻野超硬仲識回血

繼承解決左張卡得一樣靚技能又用唔到既問題
不過5%一張真係好貴

大把貨唔知你講咩

飲緊啤 唔得閒

其實係咪即係升其餘兩個lv低嘅技能？

請教各位大佬，月尾儲到72000鎮壓點應該Allin換仇珠定換兩粒俾龍馬？

你要準備既係

A. 一張三招技都岩用既卡(有一招專有技為最好)
B. 兩張你要準備繼續既卡(繼承更係繼兩招專有技最好)
C. 大量垃圾卡將繼承機率推上100%

最後係低lv技等迎擊戰獎勵個時洗高佢

仲未肯放能力出黎

5點
日本應該改左制度
同港台ser5點一齊出料

如果你打得晒D S, 我會建議鎮4完之前換3粒愁珠比佢升到上LV10就算

2回行動 ON99

做SUB仲要加射程

減傷之鬼又贏

要抽了

。。。。。。
覺得beam好過佢咁
佢有真三一70%水準

m9蟹左少少貨 不過影響唔大

因為尋日果句DARK OO GACHA先會抽到嘅關係
都幾肯定呢部機有未來

屌 我怕三一nior 只係另外一個玻璃大炮
回唔撚到血

限定黎？

2回行動
本身仲諗住等下次DARK XX先抽返佢

每round自帶覺醒 仲要手長
屈咗機

平衡有減傷放優奈sub會好硬
同埋部野本身平衡type 抽兩張可以打4格以上2次行動又高攻

T0輸出機 抽未

啪2張優奈上身, 對面開必就拎部真31坦

部野根本強化版古蘭森

超級31大戰DD
希望到時帝皇出左黎可以變超級Dynamic大戰DD

平衡嚟？我以為攻特
唔識日文

係 抽得
唔好再中伏

卡樂d係咪會抽
加實傷

有乏力sup*3 可以抽下

最少你有兩回行動可以走佬

部野都痴根
4手145氣2回行動 仲自帶加攻 插埋sup勁過而家既老馬修 仲未睇到粒珠咩料

仆街上唔到BEAM 100%BREAK

呢張比卡蓮差咁

今次我唔諗啦
抽完即+5俾大家用

俾我睇定少少先

黑三一同真三一只能出一隻，咁我會揀真三一，回血太重要了，除非你抽到回血精片啦

90%打2850真係多撚謝系列
係快左 但成日會出現差一下普攻的狀況

諗緊係咪抽夠4SET

邊個同你2揀1

但暫時得一珠係缺點
要谷珠lv就要做大課長狂抽中

話左唔同人
講左幾耐阿

宜家有邊部BEAM100%

二卡補返 卡蓮降防， 比英二差的冇扣氣 精神又有 怒濤，都好勁

你定喎,實會繼續出新卡

好想all in
不過應該只會射一次

睇埋部野打幾格同speed再決定

講到執果日

lockon

唔同人咩自膠一打

開SSR技先合體
起碼都同黑31一樣速
手短可以用SUP補,佢平TPYE

你啱，睇定D.......

但係已經咇咗幾滴出嚟

仲有UC都係

不過UC要齊23卡先做到

次次咁出都allin想俾幾多錢呀red洗

我反而想問，放咗一張M9，會唔會細力好多?

講到明之後一定有DARK OO機
係睇佢會幾時出新俾你
一陣屈機得濟拖夠半年先出二卡俾你

真三一

佢已經走緊古蘭修個種一卡都可以霸氣既路線
招必放main都有6發

一珠都夠用
本身+22%攻 145再疊埋damage%攻 雙疊彌補曬攻擊力
加毛姐4手 120氣減傷25% 擺一張sup女主防 又疊雙防攻防雙疊 4手 粒珠再勁d真係不得了

Noir L, Noir P 係場邊STANDBY緊

其實係我想佢半年先出新二卡
如果唔係就大出血
本身仲諗住等佢出二卡一齊抽

再豪啲,抽多張+5自SUP,能力一定高過M9

不過noir系列最膠既係
佢到依家都未用過beam系武器
全部都火藥同鬥毆

抽咁多即係又要刷油
好痛苦

抽左再刷

可能要擔心命中問題如果唔抽到珠lv4
命中都令人擔心

有4點解唔上埋5

呢度班課長實會
我d石抽得1rd搏下

模擬器刷無痛苦

如果我有無限石我實摸
可惜我冇

唔中惠都有用
1rd都要抽wo

Final step多數中sup 翼霸呢個pool奶曬野

嗰4張我都冇

但要我700石就係為咗補一張坑 實在太貴

如果中超力同noir都值哂啦

中到先講
惠只係值250石

我會抽4 round+補底，希望能夠齊兩張啦，已準備70油供享用

你有錢

中革命機我都ok架 有練開
好驚中惠同超力

我想中三一咋

2800石必中

超力都唔中得

一個月抽一劑，飲酒+邪骨都係差唔多，其實唔過份

有張+1
700石再中會好失落 你明唔明

我有4千石

Allin唔洗諗

打算幾時開團帶我地去

收到風，再下個pool出beam

唔係特性5又未lv5珠 唔應該失落
係正面強化黎 所以沒問題

帶埋我
我就黎做得魔法師

到時先算

4700
差900可等聖誕

依家一個月比幾多石到

仲諗緊零號機減傷

係
保險線係5600石

忍到聖誕應該夠

可能11月已經達標
之後每次儲2800石再all in等中pick up

你哋諗點樣渡過14日先算啦，聽水記經理話而家啲女係追住你嚟X

但結局可能會係好悲慘

忽發奇想
減傷一百既0號機坦貝希魔斯
後面整隻5格白河愁輸出有冇得諗又或者新部黑三一都有得諗

你做audit ?

我只係一個打雜

仲諗住搵到一樣做audit狗既同路人

前面企真31，後面企31Noir

真三一ex唔夠頂必

用貨櫃debuff

幫你通櫃就有

貝希摩斯用貨櫃好似有d㗰

減傷上身未
再搵古蘭森同noir掟死佢

挑戰極限，用正樹魔劍

唔係講笑
我真係做得卡樂d

依到已經97.7

Where is ur r+5
拆張吉克即過百

r不嬲唔留 咁岩搵到張
聽日抽完加五試下

你先係真卡樂d
上面個位假貨黎

聖誕係我重生之時

愛徒儲氣

又準備打隻王
擺邊幾部機入場好

巨靈神，超力
無主角？有埋怒濤易打d

收到風，週年聖誕pool係hehe

聖誕龍馬

扑星弟也咩羅

主角d sup比晒超力

尾王？點解可以搞到雙界咁殘

似拎左去打早乙女，然後到尾同佢搏左2拳

Cls 點壁

有巨靈神就輕鬆break啦

打博士走唔切 比佢追住打左兩野

準備打雙王

流龍馬同龍馬有咩分別

派高文/三一/防坦+打break

嗰陣我用高文主角三一優奈

31Noir嗰個龍馬係clone

鐵甲萬能俠同31又係多到唔識分

slut up and take ur money

4格距離+1擊脫離,我諗重高達呢種BOSS會重臨
有Noir有人權

重高個活動應該仲係最難

1001

用15石換20石加5000突破經

超3要con3次咁嚴重？

請問貨櫃 應該插 迴卡定防卡好啲？

插脫力哥x3 m9+5 or 黑31+5

攻擊係最好 既防守 明白了

點解插黑31

攻距+2

巴打係指 新果隻黑三一

我誤會咗

我渣

你用咩陣容去打

我係插蘿莉，脫力哥x2同M9+5，分析+減氣x4

三一雪霸早希實 路人翼霸

咁你練度不足，係咪唔夠精神/sub卡

998

999

1000